拍MV挑戰高空特技 男歌手墜地慘死

加拿大饒舌歌手麥莫瑞（Jon James McMurray），上周六（20日）為拍攝MV，冒險挑戰高空特技表演，不料過程中卻發生意外，導致降落傘未開，當麥莫瑞場從空中墜下身亡，享年34歲。

檢視相片
▲麥莫瑞為拍攝MV，不慎從空中墜下身亡。（圖／翻攝自麥莫瑞IG）

據外媒報導，當天麥莫瑞拍攝這支MV時，在加拿大英屬哥倫比亞省（British Columbia）的一個小城市弗農（Vernon）搭乘一架賽斯納（Cessna）小飛機，挑戰「機翼行走」，不過當他走到機翼最遠端時，飛機突然開始「螺旋式下降」，飛行員也無法操控。掉下來的瞬間，麥莫瑞雖有抓住機翼，但他放手時，飛機已經離地面太近，導致降落傘來不及打開，最後墜地慘死。

檢視相片
▼▲麥莫瑞完成這項極限挑戰，已經演練了好幾個月。（圖／翻攝自麥莫瑞IG）

檢視相片
報導中還指出，麥莫瑞為了完成這項極限挑戰，已經演練了好幾個月，沒想到正式上場這一天，卻依然發生了憾事。據悉，麥莫瑞平時就喜愛挑戰極限特技，也是一位專業滑雪運動員，不過因為數年前腳骨折，才轉戰音樂界，因為對於極限運動的那份熱情沒有消失，所以在他的MV中，常常可以看到他把音樂與特技的結合在一起。

為藝術犧牲

命運

點解唔係Bieber

大麻合法化

佢死應該國葬